TDE 定 Dreamville?

TDE
Dreamville

j cole jid屌打

KDot + Reason呢